只要吸一口这种麻醉性的呼吸，就能使所有注视着他的龙昏昏欲睡，使他成为他意志中的睡美人吗? 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 在昏沉的夜幕降临之前，噪音渐渐安静下来，炉火也渐渐熄灭了。 《印第安人之路》弗雷德里克·雷明顿 
 这些年来，我的头脑一直处于昏睡状态，突然间，我怦怦地醒了过来。 《圣人日记》阿罗·贝茨 
 也许，当他们坐在那里打瞌睡，做着梦的时候，空心树人会悄悄靠近他们，观察他们。 被雪覆盖的空心树Albert Bigelow Paine 
 她漫无目的地打瞌睡，自然使她想起了去希尔斯堡的整个旅程，想起了她和伯莎的谈话。 煽动性的| W。 (威廉·奥古斯丁)莱希